燒山：移民就可以攬炒香港

燒山嘅攬炒就係移民。所以佢話法治未死、中聯辦大換血會吹和風、中共唔會整死香港、繼續和理非、叫人捉鬼，就係俾佢呢啲廢老賺埋最後一筆移民走佬呀。難得仲有班黃粉當佢神拜，瞓醒未呀？

16:20 開始聽

點Classify？？借助外國勢力定離岸大愛支呢？？？

<a href=" data-sr-url=" target="_blank">

燒山最近開始語無倫次

都唔係最近啦下話
話唔再講中港時事
咪又反口出返來講

我係指佢認為香港仲有法治
香港人係好聰明
但亦有一大班蠢人
信左就大獲

佢每日幾條片
條條都十幾萬view
又有patreon
鳩噏每月穩袋百萬
我聽左佢差唔多廿年
佢講同做係兩回事

攬咩炒
你幫佢提早完成換血
香港一日未一國一制
一日可以外宣扮中立搵食
支那就係要香港個殼渣理柒你咩人生活

佢講嘢有 agenda，要俾 false hope 香港人，所以香港人反還反，但唔好勇武抗爭，記唔記得勇武抗爭最盛嗰排佢啲食肆生意好撚差？

我向來係信燈神既燈力
而非佢既分析

佢都唔係靠啲食肆生意搵錢啦

有軍火就打杖 冇就集體移民 唔係就跪低做中國人 有咩錯?
政府就係諗住玩六四咁 唔認唔講唔理 政治宣傳十年廿年三十年 洗腦洗到你戇鳩鳩 全中國而家都講六四搞事抵死

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我就寧願移民都唔跪低
唔好以為跪低咗有機會起翻身，望吓而家啲中國人就知啊

閙人移民果D 好多都係移唔到民的

移民同攬炒係兩樣嘢，移民頂多係放棄香港，幾時崇高到變成攬炒？攬係一齊死咁解喎，然後廢老同我哋講用至少七位數港紙逃離中共魔爪係攬炒？

人哋兩父子都係上市公司大股東兼董事，你估佢想香港維持現狀，等佢搵埋最後幾年錢先移民，定係攬炒香港攬炒埋佢哋啲上市公司？如果係前者，佢梗係叫香港人唔好衝，唔好激嬲中共。

移民走晒啲手足 先攬炒係最好
到時真係傷到對家又唔使傷害自己

你無能力一係反抗，一係做順民囉，人哋講緊香港班有錢佬，精英人士移民走晒，香港失去佢嘅集資功能同地位，支共無得再用香港集體賺外匯呀支共8成外匯黎自香港呀

你就心水清

上連登講真話會比人鬧

移民美帝國Oklahoma
之後Joe Exotic 做特首

其實我想問你 你一日個人仲留喺香港

有乜野辦法可以阻止港共搶你 d 錢去貼支共 出糧俾黑警打手足 ?

你有乜野辦法可以唔為呢個霸權提供養份 ?

移民同棄守有乜分別？

以色列人流亡歐洲千幾年都可以重新立國喇

移民好正常者

見d港豬仲食藍店 仲離地

有心抗爭果d唔灰先奇

蕭生好心提醒下都岩

有能力唔通陪d港豬死咩

平時係屌柒又要移民又要親共果d

好多移左民都出錢幫手足

蕭生睇得好準既

唔同方法幫者 海外一樣可以捐錢 文宣 義補

冇理由要精英同d港豬攬炒

當然最好的方法
係向蕭生的易還財務借錢
甄生搭路 再移民到台灣
你無聽錯 係借錢投資移民

無，都係繼續交稅養黑警

現實係身邊有能力既人已經搞緊移民

正常 見到d港豬選民都唔登記
點會唔灰香港64比都好多藍

樓豬一係分化， 一係接受唔到現實有時真係唔明香港仲有咩值得人留戀

你搞清楚攬嘅定義先講啦，拎住幾千萬甚至幾億喺外國嘆世界叫做攬炒香港？係放棄香港，等香港死咋，完全無攬過，真係唔撚明點解啲廢老明明放棄香港都要講到攬炒咁巴閉。

大陸無萬咁多外資公司，佢地既算盤又係點打?

其實你啲懵撚搞清楚件事未？我從來唔反對移民，不過攬炒香港嘅方法唔係移民，你個人都離開咗香港，點攬香港呀？

見到d港豬仲食藍店 真係癲
移民冇問題既 移左民仲話外國點差果d先係仆街

小粉紅

即係唔可以啦

多謝燒山指點迷津
香港人嘅土地最後都要香港人自己留低守護

正常人忍耐力有個限度，無可能同你抗爭一世光復香港

人生苦短，有能力梗係走。

問心邊個會想留低響又細又多人物價高人多車車多既香港生活

香港其實幾好既 係d藍屍同共產黨搞亂檔 當然移民都有移民好

為咗pateon增加會員乜都講一餐所以好耐無聽

香港好？
星期五放工時間你去開源道睇下
人間煉獄

其實他好似係講當香港環境好差，中共控制曬香港，有能力架人就會走曬去移民，咁到時就會真係攬炒，唔係叫人為左達成攬炒而去移民

咁緊係用有能力移民有錢人生活計有錢人去開源道做咩

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

有被動收入
唔洗返工

住層西沙三層村屋連車位
揸車出入咪爽

對於有能力移民嘅人
留人香港又可以幫到啲咩？
就算走唔到
都要學好英文

移得民既應該都有呢d家境既

如果冇藍屍冇大陸人係幾爽

香港人算係咁有咩事街坊都幫手

入嚟講兩句吖

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

當如果自己既地方都唔保護 咁你去到邊都只有低聲下氣既份 膝頭屈左一次就會有第二次

所以蕭生成日屌香港教育制度廢

改革左咁多年 仲衰過佢果個年代

果到用左幾多億呀

你不如搞清楚先啦，大陸無外匯咪其中一個攬炒方法囉，你覺得班有錢佬會同你係度攬住死？
你不如聽清楚人哋點講先啦，見你出親post都屌人哋或者話人燈神，老燒講嘢有時係錯，但佢唔係一味只係亂鳩咁屌，有point
11：47開始

認真，平平地台灣都去左先

其實大部分有良知有危機有小朋友都可能已經走咗

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我完全明白香港作為中国走資同做白手套嘅重要性，係你唔明放棄同攬住一齊死嘅分別，然後仲要以為人哋唔明香港對中国嘅重要性

精英走
其他人留低同香港一齊死

精英唔走
香港繼續集到資比中國
其他人死而中國死唔去

邊樣係攬炒

負皮比斷章取義式標題，起碼睇你講嘢都知唔係精英

晤止唔係攬炒
仲會害咗冇能力移民嘅手足

你係咪真係覺得班有錢佬，精英人士，有仔女果班會同你攬住一齊死？佢覺得佢哋唔會移民走

你慢慢留，我有得走一定走

你覺得香港有無得做白手套係在於香港有無精英？咪玩啦，全部取決於歐美係咪俾香港有特別待遇咋，如果唔俾，就算 Elon Musk 肯嚟香港都無用啦。

所以佢哋咪只係放棄香港，唔使講到自己攬炒香港咁高尚。

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

咁唔係攬炒，係你炒佢喎。

移民的確可攬炒
其實首先係會攬炒香港樓價
支那無咁快可以填補人口空缺
而且世界因為收容香港難民問題只會加速制裁支共

你攞以色列人同港猪比？

佢講得啱既 但真係最後一步囉

樓主，唔駛疑惑
你個邏輯係啱
唔駛理網絡打手

移去邊 我冇錢移
不如香港夾錢租某個家一個地帶 台灣其實幾好
租出一個地帶 行普通法

法治差到班精英預計香港玩完走，中環班外資大行見全部得返大陸人請/差一級嘅香港人，佢哋都識走資啦，唔一定慢過歐美政府
再者，啲有錢人走唔走都唔會同你扔汽油彈食催淚彈嫁啦捐錢就邊到都捐得

你估話移就移咩

係呀。但好多香港人嫌台灣落後搵錢少乜乜77

Agger

無計架喇

無能力就自己搵方法

有人吹奏依條友真係笑死

傻仔先會覺得「黑警死全家」係啱

近近地台灣照殺

燒山好似因為個仔，攪到輸身家。

以色列人靠本舊約聖經都夠做

香港人無以色列人既民族向心力

樓主做乜成日狙擊燒山

現實係唔會有國家肯咁做

如果呢個世界仲有地方
凝聚到有心守護香港價值嘅香港人
香港呢個地方棄不足惜

即係移民攬炒唔到香港？

移民，有機會建國，仲有心力，再戰

你不如話一出世就係李+x 個仔
邊個唔撚舒服

我死都要死係香港

祝你好運

咁你慢慢，希望你買定位，否則又係捱貴靈位

唔緊要 各有各做 或者你成功移民可以係個邊出力 光復到香港

有冇人記得梁天琦講過咩
點解係我地走？唔係佢地班垃圾走
唔去外國政治庇護 都要坐監

你有決心放棄香港既生活方式，父母，朋友，女朋友(如有
要移民其實唔難
外國大把野冇本地人肯做，你肯做既話係外國生活仲輕鬆過係香港

有錢人移哂民
炒哂班窮撚

同意。 所以不再為港共交稅都係攬炒既一種。 就算移民都係某情度既付出。

用海外支持。 學文學武。

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未